有紋身嘅你地介唔介意講下你地做緊啲咩工作？

你地紋係啲咩位置？
工作洗唔洗遮住啲紋身

Sales, 炸手

做sales 真係紋哂成個身都無問題

見好多做office嘅都有紋身 女仔特別多

係，著哂西裝，邊鳩個睇到

Office

G

上市公司director 有紋腳。

就算無紋身都係可以係雞 睇你點睇

屌 大粒野就唔驚啦

警察

佢而家考試要除衫check 好似唔得

入左去先紋應該ok
不過當然唔可以當眼位

宜家紋身仲會唔會有金屬係入面
我遲下要照MRI
但鐘意既紋身師父5月頭會黎香港
所以都唔知紋唔紋好

砍友

以前做倉差不多個個都紋到成身係
好多物流都係咁

以前做寫字樓，返工著長袖，剩係好熟嘅同事知...
後生果陣唔識諗... 紋手臂， area 都幾大， 龍黎... 有諗過洗左佢， 不過問完價錢就算...

而家打自己工，見客都會著長袖或中袖

🤦‍♂️

我身邊有紋身嘅朋友 但嚟嚟去去都係翻sales
有個就係中學老師嚟 佢著裇衫個時遮到
我發現有紋身真係好少係翻緊啲好工

你點話點好啦

我又唔會話紋身啲咩 我自己都有
但香港社會真係限制咗好多野

Editor , 不過唔會外露 所以無人知